SHF拉打特攝綜合POST971 環保大賽

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販大多因中國武漢肺炎導致延誤

4月預計 (中國武漢肺炎有機會令到日版延遲到香港）
日版16號派 港28

28派

8月 本月22號截

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.7

準備走數系列

要一

瞓

早

初號機要一

收工無得打機 橙

點解

比女上司book左

新手復活節留名

講緊黑泊我已經打緊啦

真香

冇冇人玩動物之森？
今日開始玩，係咪要初爆機先有得執復活蛋？
如果係，我慢慢玩

新手留名

新手學嘢

二叔揀咗momo

btw，點解up張圖up咁鬼耐架

唔係 啲復活蛋其實你一入去就見到

all mk

到
要一

爆機先變做玩Minecraft

第一日得2隻動物
櫻花樹就有
連鐵鏟、竹篙都未有

慢慢開

普通樹會出樹蛋
咩都唔做都最少拎到呢款蛋

LM

真係好多樹蛋已經合哂全部嘢等12號, 樹蛋有5x粒

伸手求帶

Shf 動森討論區

連仔個嘢壞咗啊

個個都動森

我都想玩 但而家四千蚊部Switch買唔起

Nani...原來升到咁貴

其實得幾個人討論下 唔洗咁誇張

I mean身邊都好多朋友玩緊

無朋友單機玩緊 上嚟取暖

仁王2白金好似唔算太過難

反而調返轉係咁比人叫落坑
係佢部機玩過陣
都係唔岩自己玩

你日日home office就緊係唔難

我差幾隻杯之嘛

個個Home office同停貨 留喺屋企打機掛
同埋任天堂話因為 武 漢 肺 炎 搞到出貨量不足
可能要停售一段時間
個現貨價就突然跳到上四千

收集向遊戲 由頭開始玩會開心啲

停課*

搞到好想放左自己果部

其實任記未話停之前觀塘喱邊已經3800

印象中疫情開始已經炒緊了...只係呢排老任出埋聲

果陣呢人吹風向話會停 而加正式停

前幾日都仲見過有$30XX全新
老任一出聲就突破$4000

搖極都係樹枝、蜜蜂巢

砍樹先出蛋

記得洗手呀

好想睇戀妹誠客串魔進

櫻花道具仲差幾件

原來要砍樹

盲撚一直睇唔到三連帽，岩岩重追post見到了

興奮嘛

依家上天台吹吹風先

雞雞緊急召喚

又關雞雄事既

咩樹

養不教 父之過

問下D離題野

siu jor

油王上去睇下咩樹

好大風

問巴打借件外套先
小心凍親

飲杯咖啡暖身提神仲好

想問薯片佬係唔係delay左？

行版應該無

痴線佬句句都有水抽

著返件外套ok啦

咖啡 外套 BEST MATCH

咁即係就出？

究竟電喉要delay到幾時

咁揾一個借外套揾一個送咖啡俾壯老母啦

早出你隻碟 應該下星期有

收工啦？

五月

早出過你隻碟 應該下星期有

有見到

正 下個禮拜衝個靚現
想聽澤仔聽住YouTube精華先

代表作

最後祝福仲正

難得頂到睇完5盤3勝，去到精彩返又無

單機打緊

想問真骨Kiva隻Kivat點裝落條腰帶到?
覺得到個C字扣好易爛咁 所以唔敢裝落去

仲會有劇透

腰帶軟膠黎 唔怕

Cls

腿腿腿

平時砌模型都好易砌爛C字扣 搞到宜家唔敢裝

模型唔計關節d pc件 其他都abs點同...
唔敢裝咪唔裝囉 搵個支架放Kivat

真訓醒

牙狼vr條女原來係佐藤健d frd黎

砂糖健有冇普通女性朋友架

實有既 唔靚個d
不過健健有點肉食男

btw個女主正職係F奶護士

萌歌&萌音

好難講...前田敦子都食得落

咁講會唔會得罪人 當年前田 akb no.1喎

想入Sic仁叔 好貴

不嬲得罪人多
我唔識欣賞都無計....當年akb紅個期完全無興趣睇

01劇場 高清字幕版 密碼2233

屌呀追返post發現又比波波雄鞭

只要唔係仔都會接納申請

正評左

搞咩p上去咁

下次加加密

睇左01想問邊個先係主角？

不破

著住外套嘅雞地大雄哥

咁好戲得唔得架佢

咁港魂到底有冇得禁Lv X-0

睇佢新form嗰集就知得喇

波波雄好嘢

唔好戲咪好似你個仔咁

個人精選劇場cap圖
未睇唔好入
未睇唔好入
未睇唔好入

最後嗰張大家爭住yes

第3張笑到我

唔好咁啦

刃B

想比佢瘋狂狙擊

第一張圖果段墨勁型

你條m葛

早沖個靚涼會C伏啲

M西好意思話人咩

非m 唔想被狙擊
壯老母咪屈

早排全新白眼版都只係六百幾

佢份人係左架喇呢啲狙擊邊會係m

係你逼我實狙死你

和平d

好橙 呢位媽媽好唔友善

引戰巴講好冇說服力喎

更年期係左架啦

不嬲唔引戰
今個post行和平主義

我開po你就引戰主義

咁下個post呢快手推完呢個post狙臥西

唔做呢d野

無啊

信唔信你好

信老鼠半成

你執到喇幾多人恨都恨唔到

cls

凌晨都推到幾版，你地唔駛瞓架？

某人飲住咖啡
使乜瞓喔

咖啡西好嘢

大家早晨

F5準備

紅日閪魂好難講

留名等講魂

今日難得紅日大家唔訓多陣？
Btw 早

睇新玩具公佈

好似幾正

Netflix

好L貴

唔急

我情願屌Q版算

要燈就係咁

六千幾羊兩隻 SHFsize

個燈箱仔值咩錢

咁早就睇

Cut左 想join返

正常

笨大係咁架啦

不了

同朋友些牙

最慘唔係所有野都有得係Netflix睇 有得睇課金幾唔閒

係呀

限區或者突然落架先係撚狗

用埋vpn就發現新世界

識玩

我成日以為琴日開左 啲時間又搞亂曬

唔急啦

我pass

一盒thx

持樂觀心態

nico正公廁

開開心心睇玩具

出現了

個傻西唔洗理

講引戰 你兩個都係差唔多

又要等多2日？

那知佢

有無人知E家邊到有得線上睇拉打
Gimy, 小鴨比人封晒無得睇

14號

今日開唔到咩

早射

早今晚怒斬大肉丸

無問題

要等完哂紅日咁奇怪

當日

真係同eva一齊開

今日到我無極限

仆街琴日衝左日魂 我屌

好似有講過保持距離

精蟲上腦

可能好少貨好難衝到呢

講魂：我都要放假㗎

我都係

等講魂開一直都係50 50
上次metal build 都無開

放假大過天

14號先開波喎

係呀 閪魂我要放假

炒孤又冇肉食 要改價了

理性研究
日版有機會早出貨

應該改到齊頭500

呢個機會大

佢捱唔捱得過肺炎 喺佢訂完會唔會到時執咗

始終都有野開訂 條鏈唔斷就得

同埋話晒係大鋪 應該唔驚
小店就.....請多多支持

都係捱舖租

正呀入番隻zombie先

早港魂又閪價

sor囉

射早

yo

琴晚到夜啲連線無問題

黑Ok

新手唔識

係咩

單人連線

好事嚟

抵啦

好嘢

等某舖

咁經濟

天貓限定掛

閪睡限定 到時明眼人見

反狗城

十算

悠仔先落鑊

之前明明無人要做乜又炒起左

剛剛放監咩事

Sic悠仔好似要9百幾架

唔知做咩SIC Amazon 貴返

每人限6

...世事嘅嘢

日魂都係

雙入目標不變

唔係掛

係估你唔到

但我覺得都係無咩成交，流既

Eva多支叉真係仲會好多人搶？

shf都擺埋咗

果日就知

找1元

如果無港魂，佢都食水幾深

9成盲搶

數字遊戲

我都收埋左

SIC 就盒都掉埋，靚係靚但好鬼大盒

唔使俾黑貓撚仲要平一蚊自己衡量

一樣掉曬盒

又係喎

當最後希望都唔錯

依家諗緊CSM掉唔掉盒

csm個盒幾好J

咁靚緊係keep

係但越來越多

我情願掉左d HT盒都keep CSM

你又儲埋csm?

大勇=隱形米王

依個point 幾好

本身得 W set ( double, lost, fang), DCD 連卡簿

之後就古迦，W 1.5 ，Amazons 開始頂唔住

每一年都係煩惱擺係邊

入左SHF 坑之後玩少左 1:6
以為會慳返唔少，但點知好似打個和

玩兩邊

我就快有第一條csm有咩要注意

係CSM真係要嚴選.... 好鬼大盒

好彩既係我無入到電視機系列

HT都無咩嘢出，而且頭雕水準下滑

MB不嬲都多人搶嚟炒要一

買埋個座玩會好玩d

大碌巴買左咩

雞雄哥我幫你頂住, 快啲走

就係w

我有舊個隻依隻pass

掉啡盒

買電池

拎件外套冚住佢

W 1.5 細細盒，好易收藏，唔驚

收到

照要一

冚住你

真係要買定電芯，如果唔係好無癮

3A電我屋企有

你咁多外套驚乜

真係？為左支叉？

照呢個邏輯雄哥用女冚？

一定有呢啲人

佢份人乜閪都要一

醉愛初號機同13號

你 W唔洗買USB有電

唔記得了
CSM W Driver 1.2係咪有分4月同5月貨？

要左先

印象中日魂有3水

好似日版4月我嗰條港版5月貨

有愛預祝你㩒到

Usb要換電嘅時候就仆街

已經唔記得自己係訂邊水

哪有女

本身預佢今日開

等通知

爭咩呀

全個Post都知雄哥多女波波雄好嘢

你有女上司

二周目求其搵一關走入去起碼十鳩幾個呀嫂都知咩料

一個姐 基本啦

我都係，見佢出post，但見到日期係14號

哭泣好嘢

比時間大家準備個f5掣

扮工好危險

見到佢講個句對白，d回憶返晒來

準備定 Book定廁所

星期四有直播

入廁格，唔驚

有佢份？

嘉賓

聽親佢講呢句都有d sad
即係又少一張

有冇人知熊貓個價

我睇電王個陣係鐘意佢多d
個人設好能sad

個樣無乜點變

睇咁多套拉打最鍾意都係佢個人設
得佢我有買埋電單車

件衫又幾靚

等佢出真骨

之後個頸巾都靚

係超人兄弟呀

因為貴返 所以靚咗
邏輯無錯

Sor 睇左人體研修

中立孤

日魂比eva爆左

人就係咁

等半個鐘就輕輕鬆鬆

學生點名

所以訂某舖

某天好嘢

雞靈膏

打Pat pat

真 最好出埋zero form

咩料

改色既野，符合環保原則

雞膏

呢度好多老闆

搞掂

新手留名
準備參賽

大家早唔早

係啵
興奮得滯

俾黑貓撚不了

俾雞雞撚不了

俾預老闆撚

過咗成粒鐘
日魂社長任訂

正常所以都話等下先撳

講魂會唔會被eva搞到入唔到

會啦

扮工日先開,講暈又撚狗

監聽紅瞓醒

預老闆早

LV 0-X搵你訂

大家早
啱啱四點幾先醒起港魂 好彩原來唔係今日

換過副眼鏡啦

未飲咖啡所以眼花

預巴早
新手唔識 以為今日

深紅早
又亂屈我

其實要等BANDAI出齊Throuser Assault wolf rampage 呢啲 係咪要等幾年

你係咪yo女yo到眼花

比咖啡啲煙擋住睇唔清

諗多左了 玩shf仲貴過ht

睇笨大心情

一鍵留名

又幾靚...個盒

我老公畫左我

幾靚
不過我諗好多人都買咗舊款啦

原定4月放送的《刀劍神域Alicization War of Underworld》後半
由於新型冠狀病毒COVID-19疫情影響放送延期
官方現在暫定於7月放送

比雄哥燈到刀劍4月尾播變7月播

海海

下

壯

無燈有腰既 我諗d人買shf算 死貨又平

最近好多演員都係 映司都好似係咁

無錯

嗰2隻動畫版qc曳到呢
貝姆拉另計

Woz tag壯同geiz 壯Tag咗李小姐

秘書好似有玩動物之森

想加佢好友入佢

入佢島*

佢會cap你圖話你非法入侵

要好好珍惜喱個機會

我都想直入秘書

好多人去拎FF7

Deluxe 版大盒到呢

有無買呀

唯阿開ig live

總有人唔想砌索性入shf成品

有啲後悔買左full armour7仔
應該等佢出可動版

入埋可動版 換full armour
本身個隻換燈版

係

睇人買就有

Deluxe 唔係鐵盒咩？都大盒？
係咪first class呀？

Digital

我都想入秘書多啲

深紅電鑽 裝左燈 靚到
你冇理由得咁少

我愛高田夏帆

應該係有埋figure

我條仔都tag左李小姐同ora

原來有講zombie 個能量bar個位會重現lvX-0設定到時唔知係咪真係會同lvX唔同

基池畫得咁好得唔得

留名

每日都係啊美尋找我個橙制

用gamer driver變既zombie係邊段? 唔記得左

臥底掛住yo女

整到咁劣，仲要得9集

白金了

姐姐好嘢

rocking hopper會唔會出shf? 好撚型

掛住搞粉紅妖女

睇完矮王01劇場版

呢個不了

啱啱睇緊

難

諸位早

油王早

早睡早起

身體好

我都係咁話

會唔會太早。

好囉

前幾日日馬入左呢幾樣嘢。估唔估到邊幾本

早晨

又唔瞓？

傷風食左藥 岩岩訓醒

套戲上年年尾上，依家都無消息嘅話就隨緣啦

早晒

大家早

到底星期2搶EVA定zombie好

油王 已完成任務請查閱有關信息

琴日出左去拎

嘩正

但俾想像中細

壯仔好嘢

6.26 hunter復刊

自

草加

有冇人熟鐵道模型?
想買幾棟搭個景比12吋玩下

佢做主持算啦

要各一

外套早

你乜鳩都要一

你五十路都要一百

哩兩對cp真係好撚正, 曖曖昧昧咁

你又屈me

一生巴好耐無見

係秘書越來越同社長夾，不破同墨又開始有多共鳴好期待之後會點

勇巴有矛新嘢影下

依排無咩新玩具買，買食物同用品就多街都少咗出

明明或人真命天子係不破

真？ 終於

買食物咁咪變肥仔

買左好多罐頭同急凍肉

好耐無影SHF 一生巴仲有無影

5月fullgear入戲院 如果仲開既話

成套皮套咁入去，安全啦瓜

召喚？

黑洞召喚

召喚失敗 無網絡連線

我中咗伏

無人召喚到佢

習慣單機

你仲未幫佢搞好元朗國個網絡

入咗黑洞
哪來的網絡

唔緊要 都等左咁多年 唔差再

張圖17年架

等到鳩都長

巴打放幾錢

綠眼全新日本亞馬遜六百幾仲有呀

唔識用日仁

有英文有殘體都睇唔明

咁無計了

依Set野真係跌到傻
當年賣8xx 依家得400蚊

出得一兩集嘅配角
冇人要都正常

做乜鳩

Shinobi有 rider time

黑崎

人棄角色

成日無上水

今日都好靜

有咩計，你掛住yo女

臥西日日有咖啡飲

你日日有女陪

yo女西又入嚟笑鳩我哋啲毒撚

好多花名

又屈我

偽毒西

咖啡西

抖M西

大家都無女

毒撚打咗成日機

咪就係

油王好嘢

雞雞你都係啦 仲扮

扮乜吖你個Yo女居士

又第二個名

真心無女喇

姐姐好嘢我地一齊鞭死後宮西

後宮西又恰鳩我地呢到啲毒撚

你係美玩post派過黎既臥底

你都係

講到臥底
yo女咖啡臥m西 一定係第一

同個邊割左n年

你漏左yo女居士同後宮兩個朵

名太長
記唔晒

後宮西太勁

臥M西個名可以加到幾長

好少可接觸美版真骨，想問吓係咪同港版一樣只係個盒多兩張label?

美版美玩shf我就知 個代理貼紙唔同
拉打係咪真係有美版真骨我都想知

我就係記得好似喺到見過有人笑美版真骨所以先問清楚，好驚買錯流野

你真名好長

代咗你個位

透光好靚

爭咩吖

唔爭 留俾雞雄

sor我無得同咖啡西比咖啡西=yo女西

雞雄你yo女界kol
.gun

你地唔好咬啦
2個都係啦好嘛....

我相信拉打post巴打既眼睛係雪亮
加埋外套君 你地就係三巨頭啦

唔洗爭喇兩個都係

兩個夠數巴打唔好做多左

你同臥西兩個夠曬數

我外套得一件，你地兩隻手都數唔曬.gun

溝女界三巨頭.gun

我毒撚界
想跟呢度啲高手學嘢

留名學點cow女

跌落街大師點跟

一路都想同外套巴學野

我不嬲拜開Yo女居士同外套君為師

跟我學做單身狗

「只係打個和」
呢句咁熟口熟面嘅

屎萊姆頭馬細B 夾公仔騙局被踢爆後直接同J大宣戰

你唔好計多左我

各位早

早大乳

早曬

夠鐘起床屙夜尿

早阿預老闆

発表予定の作品は……『仮面ライダー電王』！

姐係zeronos

侑斗

琴日先講完佢

可能玩變身又要雙入

屌搵咗勁耐都搵唔到舊版Kuuga有美版既資料，是咪中撚咗伏

vega form布袍

預巴早

好彩
幾驚佢再版舊果d
嚇死人

新發表個隻會唔會又可以變裝呢

星期四9點

裝著變身

有無變裝都唔係重點
重點係咪通販
一陣F5大戰輸波有變裝都無得劣

魂限啦

3盒thx

有冇巴打有玩牙狼系列
有冇訂新果隻真骨雕KIBA

悶

有儲開

唔悶

S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダー電王 ソードフォーム／ガンフォーム」（5月発売予定）
即係可能下個月有電王玩之前淨係講可能delay到5月後

預定嘅嘢

好似有人要三入
有人跟佢大多一隻

點跟

SHF拉打特攝綜合POST970 笨大啲舊模開始攞返出嚟

#465 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已記錄

點知通販
1隻都禁唔到
完

G3X

趴地王社長

睇twitter有人post paradx lv50追笨大數

不意外 無啦啦再續exaid

趁個模未拎返去熔之前環保多次先

metal cluster hopper出埸之後趴足咁多集

社長今舖真完line啩定仲有lv.3個啲

1000%真係好柒

Lv 1

笨大：唔環保

柔理最好

ok 咁我要國兒 今晚就約炮

個車牌

又係前面個龜頭Bob

來來去去都係佢兩個

我都好想要五款Level 1 SHF

邊度仲有得睇01 全部網都死哂

無危機意識嘅人太多...

啱，所以溝女界三巨頭日日都俾人鞭

黑人問號

啲架仔咪仲係玩緊抖音
點會禁

佢瞓撚醒未 喱隻都要出街訂 平嗰1蚊真係你屌埋我個份

我寧願出街訂都好過要等黑貓送
差唔多早成個月有得玩

又唔係炒款都唔比人pm過數

今集01片尾

早唔早大家好唔好

綠綠星人早

壯老母早

咩綠綠星人 唔知你講乜

係幾爆 但唸深一層都合理

你好馬場黨黨友

好心分享

頂 塔錯線 我以為你講數碼01
點解咁都覆到我機

不過個邊都爆

yo女西yo完女先上黎

Yo女kol早

溝女界三巨頭 西雄套

以為睇錯馬場
望下個名，係大乳無錯

馬場有新相你都唔開心share

合到體 仲無dx咁小兒麻痺

玩咗成日動森
平時有mon佢ig、Twitter

有動森玩真好

牙墨係咪要比返個强化form 佢呀
話晒都係女主角呀

依家嗰個已經強化咗 只不過唔係拉打咁

不過睇圖之後用返皇蜂form，比返個又靚又型個form牙墨啦

原來矮王係星期一至三晏晝播

12點半食飯時間

極速播完無謂拖長佢

每星期三集4個月應該搞掂

雞雄哥連熊貓都溝埋

你夠有得yo女啦

抬走thouser

5歲小夜 ep6

魔進紅你出院就岩啦 我宜家要去打鑊你

大家好

最尾個幅吹起啲頭髮變咁似曾相識

都係醫生個位

套套早
潛咗成日水喎

我頭先瞓到7點先醒醒左都唔想郁咁就無左一日

刷到巴吹雪

患者の運命は 俺が変える！

Amazon條女好正

美月

假瞓真Yo女

玩埋大太刀

係夢入面無限ffff到唔想醒

走咗樣啦

早呀 Yo女居士

美月 美月老母有啲似伍姑娘

我覺得特種步隊條女都好正

早 勤力打仁王嘅姐姐

無留意佢老母
個女隊員都正

仁叔好型 後悔冇早啲睇

刷下d秘傳書嘛 大太刀嗰兩本書都係勁嘢

順手下一彈csm就係Zeronos Driver

預老闆早

聽日世界大戰

點會

今年d DX好進取

我決定15分鐘後先去廁所

閪瑞都進取

半個鐘後先算啦

咁拉打DX的確係好賣過其喺

的確係唔急

前排魂展都係搶完MB 之後先輕鬆撳拉打

死都唔肯分開時段，係都鐘意一鑊熟

閪魂理閪你哋爭餐飽

咁又係每次MB一出d留言個個都屌老母，d達人又打千字文

輕鬆skip

結果都係好多人搶

而家啲炒家出曬黎

牛，獅子，鯨魚果啲唔出dx

自膠咗

咁得意

Tifa真係好正

...開二個ac 一個用扮工地址 一個用屋企地址

夠大

又可愛真係好正

Chok巴手筆

雀斑其實幾好j

美空最好J

可愛到不得了

搵註蛇幫拖

屌第二張

(OMO)

永夢、虎太郎、Yellow Buster加埋女主好似係Geed劇場版做女二

ipad頭好嘢

估唔到會成真

睇緊Viu月讀初登場係幾正

直送運費要¥2673
我減埋仁叔啲積分都要成千¥運費

Tifa好用過cloud

有同感

古思堯.jpg

有無人會入FF playarts

想等睇佢會唔會出細隻啲嘅bringarts

信號有問題

Bringarts正啊 可以等衝現

清楚明白

仲好好J添
tifa加aerith

黑泊早

雄雄早

各位早，啲盒太多要掉咁啲盒

我都要研究點扔

留盒掉Shf

參考左之前啲comment，剪左後面擺pose嗰面同埋一邊側邊，搵個細保鮮袋裝啲手形同頭雕，再用個大啲保鮮袋裝哂所有野，其他扔

最緊要個啡盒

支持

一諗到黎緊訂啲野，就覺得要清一清

為更闊嘅路

一樣

你間屋咁大洗鬼咁做咩

1001

真毒日難啲了

明天又要返工
玩多日動森先

毒撚無朋友無買

早
幫推1001

有排啦

945

臥底yo女咖啡西

yo囡3巨頭失蹤

呢啲時候

推

呢啲名留返俾你地

得你同雞雞有

我有上水 證明我唔係三巨頭

雞雞獨佔

我都係自己玩咋

唔識種樹 睇完上網啲攻略都係唔成長

iuz 不破一齊打動森

仲早

睇緊

忍唔住終於一野開盒

老翻加50同你交換

係咪幾日無得見女上司傻左

九月出20週年版電王dx？無見有鋪開訂嘅？

正

可惜無出樣出聲

公司唔俾掛

暫時唔見日網開訂

我都覺係經理人公司唔比

有埋樣就冇咁好睇劇外個樣

薯片佬先咁自由...

魂ウェブ商店からのお知らせ】
「METAL BUILD エヴァンゲリオン初号機 [EVA2020]」“2次：2020年8月発送分”の受付は、2020年4月14日(火)16時より開始予定です。

日魂聽日出二次 港魂先出第一轉

某程度凌晨一點可以有咩樣.....

閪魂係未開始

所以izu冇樣 留返啲幻想空間好啲

係咪得墨未上過去一齊打機？
想睇薯片，墨，izu，或人4個打overcook果類4人搗亂game

我+50同你交換超級天道

全新無盒同缺件得唔得

食屎屎

我學面書啲人咋

我地關係唔係咁架ok?

講暈可能直接改做2次日期

互含八折

1001又係預鳩

老闆好野

高級學術討論
開盒點樣多過一野開

你玩到邊?

minecraft
剷緊座山

呢句公道

997

998

1000
召喚預巴